香港差佬揸撚住人地條賓洲 大力到手筋都現哂

copy from 杜文澤 哩騷

原來有巴打開左post了
唔好意思

條差佬係咪有病?
真係成個狠樣出晒力
好似人地殺左佢老豆咁款
佢平時係咪都咁教仔女?

痴撚線 睇到都好心痛 香港就係靠呢d年青人守住
警察話自己守護香港
我屌你老母啦